呢家wtsapp冇左文字狀態？

屌你老母 搞撚到西咁 冇得裝女神狀態

有番喇

邊到

Update左

垃圾iphone好似未有

今日update 左啦

乜撚野叫呢家

ios 9 update左都冇

iPhone 要喺setting到搵，但問題係冇咗個contact，就咁係睇唔到人地個文字status，要click入個名到先睇到，總之就唔方便啦

wtsapp>對話>右上角支筆

巴打坐左幾多碌

Iphone有喇 你就垃圾